Quora 都有好多(五毛)文宣

Answer to Should the Hong Kong protesters just flee to Chinatown in the UK or Taiwan? They are fighting an obsolete battle anyway. There is no way they can destroy the CCP. by Jamie Wang

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

請幫拖

成個網都五毛 仲要極多upvote
基本上每次thread香港人（唔止示威者）都畀佢地講成暴徒 post曬藍絲啲fake news, 話會通街打人